【提醒】請單手咩背囊

啱啱睇港台真播見到有手足比幾個防暴追 差d走到 但係比佢到捉住果背囊 最終都係走唔到
無論和理非定勇武 請單手咩背囊
錢財gear身外物 人無事最緊要
求各位幫推

單手啦

順手宣傳下罷工
【突發】我宣布罷工大辯論正式啟動

哨兵報晒位
聽到有狗隻逼近就應該單咩背囊
同埋背囊唔好有繩有勾
狗隻一扯就跌

背囊罩先係重點

走人時咩前面

好耐之前有手足提過 但係無咩人做 人安全最緊要啊

最好都係單手 一捉到條帶就難走

black bloc 到極致

單手嘅話捉到繩都可以甩袋 單手啊!

冇心割樓主 個人覺得單手咩袋跑得好慢
一定係雙手跑果陣可以擺兩隻手先跑得快

所以你呼籲比狗追緊果陣除袋 比較實際

721。831。101

認同， 或者背囊罩

推

背囊罩先屈機
捉住第一下一定甩

揀有快拆扣既款式

冇事 係我孤陋寡聞姐 有d更好嘅建議當然仲好啦

有家幫推啊 p牌推唔到

全民背囊罩 隨時救你一命

單手咩+扣腰帶 會唔會好跑啲
比狗拉到袋時左手鬆扣就走到

睇黎要搵次買一大箱背囊套係街派

背囊套

要將貴重野擺腰包啊
Gear物資身外物
狗狗扯背囊由佢
走得到先最重要

一早講咗搵一個袋仔，腰包又好臂包又好，袋住啲重要證件，背囊嗰啲隨時可以棄咗金蟬脫殼